開個學英文group 每日share 必學生字(2)

上一個post提到 想開個telegram
定時share 英文生字
又會抽下書確保你地有記到入腦
因為私補 經驗話我知 開英文最大問題係無人逼你背生字 學埋幾多skills都無用

估唔到反應非常熱烈 多謝咁多位巴打支持
因為人數聚多
決定分一分流
依家開左3個group
因為程度唔同 想學既vocab深淺都唔同
一個係for 想dse 拎level 3/4既人
一個係for 想dse 拎5or above 既人
呢兩個gp主要發放d考試主導既字
一d考評局考過要識既字

一個係for 其他唔係考dse 但係想進修英文既人

link 係度 自己想join邊個就join 邊個啦
爆post 之日我就會deactivate 條link 架啦
non dser

aim 4 or below

aim 5 or above

因為驚之前留左名既人睇唔到 特登開多左個post

推 驚之前d人唔知啊

推多次

樓主 我入唔到gp啊

我都係

我又係

aim 5

Aim 4

non-dser

因為update 左做supergroup 所以條link 唔同左
aim 5

Aim 4

non-dser

this is the updated version

@brianwong11112222